---
title: >-
    شمارهٔ ۵۰۳
---
# شمارهٔ ۵۰۳

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>در دل است آن کس که از نادیدنش دیوانه‌ایم</p></div>
<div class="m2"><p>آن که ما را دربه‌در دارد به او هم‌خانه‌ایم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>بی‌تکلف یار خود را تنگ در بر می‌کشد</p></div>
<div class="m2"><p>ما در آیین محبت امت پروانه‌ایم</p></div></div>